[Netflix] 勇者鬥惡龍：你的故事

有冇人睇

果陣戲院睇 個尾睇到黑人問號唔識比反應

剛剛睇完，只想J有村架純把聲

幾正阿，不過唔係三個老婆

啲畫質其實好正，好靚好細緻
但係睇到結局有啲o嘴但又幾感動

講中哂好多打機既人既心聲

係咪base on 5代劇情？

係

睇左2/3睇唔落去

比安卡